成日發夢甩牙較，咁代表乜？

成日係夢入而甩牙較，又托唔返啱位，卡住左咁
個夢好真實，個種不安都好真，係咪預知夢黎
利申未甩過

推

最近係咪去旅行黎

巴打解夢大師？

我當然知道你發生咩事，
唔好為左小事咁唔開心

搞到我好似分身互推咁

ＰＵＳＨ

我都經常
巴打你現實中易唔易 我算易甩

我又無ＷＯＲ

屌用錯AC

屌你做乜扮我

呢個先係我分身

我係第三個分身

諗住學術性討論，點知引曬d痴線佬出黎

攰到下巴抽筋

我都試過發夢甩牙骹，之後仲自己塞返棚牙入去

有人將死

甩牙胶唔係甩牙喎